{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140217?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 펫밀리애견펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できない場合があります。 ペットと一緒に宿泊する場合には、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、毀損や紛失による損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、なるべく控えてください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターにて全額返金いたします。 火災や事故防止のため、移動式ブタンガスを含む各種装備の搬入は禁止されています。 宿泊客のためのバーベキュー無料イベントもあり、利用時間は15:00から23:00までです。 炭を吸う時間は冬期には18:00から19:00までで、夏期には19:00から20:00までです。 IPTVとWiFiが提供され、プールは5月末から10月末まで運営されます。 駐車場は1部屋あたり1台まで利用でき、愛犬シャワー場も無料でご利用いただけます。 ペットや愛犬は、入室ごとに以下の料金が発生しますが、1部屋あたり最大4匹まで入室できます。 愛犬は7kg未満、中型犬は7kg以上から12kg以下まで入室可能で、大型犬や攻撃性のある愛犬の入室はできません。 全客室にはスカイライフが設置されています。 +.",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合には、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のルールを教えてください。",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙は禁止されていますので、場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターにて全額返金いたします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューイベントは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "宿泊客のためのバーベキュー無料イベントもあり、利用時間は15:00から23:00までです。炭を吸う時間は冬期には18:00から19:00までで、夏期には19:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "WiFiやプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、プールは5月末から10月末まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "駐車場は1部屋あたり1台まで利用でき、愛犬シャワー場も無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットや愛犬の利用には追加料金がありますか？",
            "answer": "ペットや愛犬は、入室ごとに以下の料金が発生しますが、1部屋あたり最大4匹まで入室できます。愛犬は7kg未満、中型犬は7kg以上から12kg以下まで入室可能で、大型犬や攻撃性のある愛犬の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "全客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "全客室にはスカイライフが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 624
    }
}